[巴打入] 想買淘寶神油 想推薦比大家

我屌你老母
依排發生太多事
有班人真係麻撚木哂
乜撚野 係呀又捉後生仔 又打後生仔
班藍衫 白色次次出黎打人都唔捉架啦

我想講 有班人真係麻木咗
好似有啲事變咗理所當然 合理化咗咁

如果你係麻木撚
我真心建議你買返支渣J 做番個真男人

拒絕麻木 FREE HK

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

聽日見！

屌你

唔好麻木呀屌你老母